岀街唔𥄫女是否gay佬？

每次有女仔行過，一定會開人肉GPS搜索附近嘅男仔對佢嘅回頭率同時間長短，有時仲有bonus猥瑣樣睇
諗起就好興奮好想瘋狂大大力𥄫仔

其他人唔知，你就肯定係

你理得人啫
就算𥄫仔都唔代表就係gay
靚既人奇怪既人柒既人全部都會望下
唔好以為人地𥄫你係好事